% !Mode:: "TeX:UTF-8" 

%-----------------------------------------------------------------------------------------
% 中文摘要
\clearpage
% \titlespacing{\chapter}{0pt}{23mm}{5mm}
\BiAppendixChapter{摘~~~~要}{Abstract (In Chinese)}

\setcounter{page}{1}
% \vskip-50mm
% {\hei
% 	\noindent 实验报告：手机相机的校正与标定 \\
% 	\noindent 姓名： \\
% 	\noindent 学号： \\
% 	\noindent 指导教师：
% }
% \vskip24mm

\defaultfont

本次报告主要研究BB型步长及其改进形式在优化算法中的应用。

首先，我们实现了基于Grippo等人提出的非单调技术\cite{grippo1991class}的BB型步长\cite{barzilai1988two}和自适应步长BB方法(ABB)\cite{zhou2006gradient}。
其次，我们将由Zhang和Hager提出的一种新型非单调线搜索技术\cite{zhang2004nonmonotone}分别应用到BB方法和ABB方法上，在极大减少ABB方法迭代次数的同时，吸收了BB方法的非单调及高精度等优点，在多项数值实验上取得了优异的效果。
最后，我们还关注了不同数量级正则化系数对于逻辑回归函数的影响，并针对数值结果选取了表现相对优异的系数。

希望大家能按此模板排版你的组会报告。

\vspace{\baselineskip}
\noindent{\hei 关\hspace{0.5em}键\hspace{0.5em}词：} 神经网络与机器学习，优化算法，梯度下降，态度



\titlespacing{\chapter}{0pt}{-6mm}{5mm}
%\clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}
